[執筆忘字]一人一個好易唔得點寫嘅字

我先

罅